七一維園見

你咁樣係唔會令到我驚㗎

推 推全部遊行po

推

71見

La Resistance Lives On

推你老納

轉頭見，PS今日有雨

Push

等陣見

沖啊推啊

要出啦

近來少左人叫還眼，我覺得還眼其實更有理據屌班popo
憑畫寄意

命都唔知幾多條

一陣見

Big雲係灣仔，歡迎大家由銅記行去灣仔屌鳩佢

咁又係

會落大雨

幫推

不了
認輸中.....